有鼻敏感既人冇咁易感染呼吸道疾病？

有鼻敏感既人 鼻腔成日分泌好多黏液
小小野就打噴嚏 流鼻水
鼻水又可以trap住d病毒細菌

有鼻敏感係米比平常冇既 較細機會感染呼吸道疾病？

有道理 係比較細機會感染
亂up 係比正常人更易受感染

有冇科學人解答下？？

連登真係一個完全接納唔到學術既平台

打噴嚏 流鼻水 本身就係自身防禦既本能

如果成日打 即係防禦力100%

我鼻敏感啲鼻水倒流
成日都要咳啲痰出嚟

有哮喘通常都有鼻敏感 關唔關事 利申 乜都唔識

會成日鼻塞，基本上用口呼吸，口腔較鼻嘅過濾空氣能力低，而且鼻塞仲令人嘅呼吸困難咗，在長期處於不適嘅狀態下，抵抗力進一步下降。